# README #
init
composer update
Залить shop.sql дамп из корневой папки проекта
Прописать БД в common/config/main-local.php

выполнить если дамп не залит
yii migrate
yii migrate/up --migrationPath=@vendor/costa-rico/yii2-images/migrations
но тогда придется добавлять товары через backend часть

доступ в backend 
login: admin
password: admin